九十後 仲話自己生不逢時 今次就係大家既分水嶺

今鋪 人生期中考 就測到大家既運/技術/耐性
幾多人 有得升中六
幾多人 要讀毅進

90後果D變撚哂中坑啦 仲考乜9

Yes 追左貨了

所以每個年代 都有班癈老

00後下話

90後太遲 已經壯烈犧牲哂

唔準你咁講 唔放棄唔認命既人 先會成功
我識人 50歲先 裸辭 由engineer 轉行 幫人做agent 租屋
七年 又二間 做到七百幾間

果兩隻牛 一早投佐胎啦

好撚難估幾時好返

下年啲年報出黎一樣係全柒

美股執得好少 因為早咗接飛刀

所以 係大家分水嶺
有啲人會宜家買
有啲人會遲啲買
有啲人會完全唔買
有啲人會訓身沽爆佢

到時出成績
今次過後 有啲人就畢業 財富越滾越大
有啲人就留班 繼續係個loop 入面等待下次機會
呢啲野冇得冤 機會人人都有

29蚊入佐油既 有排坐

今次賺得個雞碎咁多

00後都20碎啦

90後30碎啦

沒有生不逢時
只有技不如人

係咪仲係睇跌

咩中坑，99年出世嘅今年先21歲咋

離場觀望
唔係成日都要落場

唔怕佢牛一

99年仲考乜尻dse 大學都就grad

牛一 都唔一定要買
牛二 升幅 仲大

90後？